［人中極2］其實真島拆彈係咪失敗咗

真島最後點指兵兵揀線嚟剪 剪完之後千禧大樓最頂嗰層就爆炸

利申：未爆機

失敗佢之後仲點會出現

我諗緊佢係咪引爆咗千禧大樓嘅炸彈

簡單剪接都睇唔明

唔知製作組有冇喺呢啲位玩嘢 咪嚟問下全能嘅巴打

佢可以用龍司派人炸千鿋塔嗰下做剪接